金剛crew真片串尻child登仔

臭雞笑到仆街

屌，新片*

咪亂用啦傻鳩
係又用唔係用

有以前captv隻feel

好撚正

你出得呢張圖證明你智力唔好得去邊

即刻睇返最佳仙人掌

明明收到音要配音都好撚好笑

Creamy把聲應該keep住俾豪哥哥配

幾過癮

No good

好正喎 笑到仆街
講中哂d細蚊仔

痴線

前排佢地離開captv果時，無左豪哥把聲好唔習慣

Creamy係咪有病

抄登小學雞 串到好應

想走..沒咁易

串到應一應

笑撚到仆街

其實captv發生咩事 呢排冇留意 點解走曬